（對方已有女友）

男人系米好鍾意征服感
明明有女朋友都周圍聊人
唔知同時有幾多個受害者
曖昧一排差尐沉淪
但已經好快走出個圈

申利：一開始完全唔知情

系你老母
尐你老母
死番5P啦

尐唔係啲正字咩
新仔唔識地方文化
sor 9 lor

係咪lor
照顧返你個衰婆先啦

搵唔到地方呻
搵個地方叫下春姐
係咪咁都要錯重點

Pm me我同你傾

尐真係仲on9個大愛左膠環保me too 撚

啲 lor